曾蔭權上訴失敗未幾報稱不適送院

曾蔭權星期五（20日）上訴失敗只獲減刑及訟費後，未幾報稱不適送院。（鍾林枝攝）

感冒權

搞到咁撚折墮 真係陰公

呢條死仆街冚家鏟仲係度扮野.

諗起雙非湧來香港生